當年係陳冠希追呀嬌定呀嬌追陳冠希？

當年陳冠希靚仔到 究竟有幾多條女投懷送抱